上次中大係點頂得住？係各區開花

係撚咩，係入面入夠多
好多開花都冇狗理，頂多警署射幾粒tg出黎

有冇人會做？

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）